粉嶺懷疑發現爆炸品

1606 榮福中心馬適路聯捷街交界拉起封鎖線 現場40至50名軍裝便衣狗 處理懷疑爆炸品

Source : 北哨

新年d炮仗🧨？

火燒白皮豬 生炒黃皮狗 同胞勿近

炸蛋？

黑狗又搞搞震

仙女棒 = 大殺傷力火焰劍

公聯會嘅好事